請問一下有冇巴絲打係HKU讀緊 MSc(Eng)?

MSc (Eng) in Geotechnical engineering or MSc (Eng) in Infrastructure Project Management

如果係海外既大學畢業難唔難入呀？值唔值得讀？出路如何？